简单信息管理系统（C语言描述）

　　这是用C语言实现的简单信息管理系统，由顺序存储的线性表来组织数据结构，该结构在《ADT抽象数据类型的实现(顺序存储线性表C语言描述)》一文中有详细描述 。

　　本系统实现的数据操作：
　　增加/遍历/排序/查询及删除匹配数据/数据文件的导入和导出。

　　系统文件组成：
　　测试程序<test.c>，综合头文件<main.h>，界面函数<menu.c>，数据操作函数<operate.c>，字符串函数<util.c>，文件按行操作函数<file_io.c>，数据类型头文件<list.h>，数据类型函数集<list.c>。
　　其中：字符串函数<util.c>在《几个可能有用的字符串处理函数》一文有描述，文件操作函数<file_io.c>在《按行读写文件的函数封装》一文描述，数据类型头文件<list.h>和数据类型函数集<list.c>在《ADT抽象数据类型的实现(顺序存储线性表C语言描述) 》一文中描述。